
% - - - - - - - - - - - -
\documentclass[10pt,a4paper,twoside]{article}
% - - - - - - - - - - - -

% - - - - - - - - - - - -
\usepackage{colortbl}
\usepackage{xcolor}
\definecolor{colorTitleBlue}{HTML}{005092}
% - - - - - - - - - - - -

% - - - - - - - - - - - -
\usepackage{lmodern}
\usepackage[sfdefault]{roboto}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}
% - - - - - - - - - - - -

% - - - - - - - - - - - -
\usepackage{sectsty}
\sectionfont{\bf\LARGE\color{colorTitleBlue}}
\subsectionfont{\normalfont\Large\sffamily}
\subsubsectionfont{\bf\normalsize}

\usepackage[hang,labelsep=period,font={footnotesize}]{caption}

% Ta bort numrering av sektioner
\setcounter{secnumdepth}{0}
% - - - - - - - - - - - -

% Så att tabeller hamnar där de ska
\usepackage{here}

\usepackage{cite}

% Justera marginaler
\usepackage[top=2.5cm, bottom=2.5cm, left=2.5cm, right=2.5cm]{geometry}

% - - - - - - - - - - - -
% Fixa färg i headers/footers
% - - - - - - - - - - - -
\usepackage{fancyhdr}  

\fancyhead{}
\fancyhead[LE]{\footnotesize{\color{colorTitleBlue}{\uppercase{\textbf{}}}}}
\fancyhead[RO]{\footnotesize{\color{colorTitleBlue}{\uppercase{\textbf{XXXcancer - Nationell kvalitetsrapport för 2018}}}}}
\fancyfoot{}
\fancyfoot[C]{\footnotesize{\thepage}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.0pt}
% - - - - - - - - - - - -

% Figurer inte placeras en i top och en i bottom på sidan när ett sidbyte sker för att figur 3 inte får plats
\raggedbottom

\usepackage[titles]{tocloft}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[none]{hyphenat}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{tikz}
\usepackage{lipsum}

\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{2ex plus 0.5ex minus 0.2ex}

% Radavstånd...
\renewcommand{\baselinestretch}{1.2}

% Placera alla figurer i en underkatalog


% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\usepackage{Sweave}
\begin{document}

% Deklarera hur stor bredd en figur får ta
\setkeys{Gin}{width=0.7\textwidth}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 


\pagestyle{empty} 

\includepdf[width=\paperwidth,pagecommand={
\begin{tikzpicture}[remember picture, overlay] 
     \fill[colorTitleBlue] ([shift={(-0.055\paperwidth,-0.34\paperwidth)}]current page.north east) circle (0.14\paperwidth);
     \node at (7.5,-2.15) {%
     \parbox[t][8pt][t]{0.67\paperwidth}{%
     \fontsize{42pt}{12pt}\selectfont{\textbf{XXXcancer}} \\[22pt]
     \fontsize{18pt}{12pt}\selectfont{\textcolor{colorTitleBlue}{Nationell kvalitetsrapport för 2018}} \\[22pt]
     \fontsize{18pt}{12pt}\selectfont{\textcolor{colorTitleBlue}{}} \\[45pt]
     \fontsize{12pt}{12pt}\selectfont{Maj 2019} \\[6pt]
     %\fontsize{12pt}{12pt}\selectfont{Version: \#005092}
     }
     };
        \node at (7.5,-20.75) {%
     \parbox{0.67\paperwidth}{%
     \fontsize{12pt}{12pt}\selectfont{Nationella XXXcancerregistret}
     }
     };
     \node at ([shift={(-27mm,18mm)}]current page.south east){%
     \includegraphics[width=0.16\paperwidth]{figures/_rccsam_logga_bw.png}
     };
     \end{tikzpicture}
     }]{figures/_rccsam_banner.png}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\newpage

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\mbox{}

\vfill

\begin{minipage}{0.5\textwidth}
\includegraphics[width=4cm]{figures/_rcc2_logo.jpg} \newline
Regionalt cancercentrum, Uppsala Örebro \newline 
Akademiska sjukhuset \newline
SE-751 85 UPPSALA \newline
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.5\textwidth}
\enspace
\vfill
\end{minipage}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\newpage

\pagestyle{fancy} 

\rmfamily

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\section{FÖRORD}
\lipsum[1]

Målsättningen är att denna sammanfattande rapport i kombination med onlinerapporterna skall täcka behovet av regelbunden återkommande presentation av data från kvalitetsregistren som är riktad till professionen.

\section{SAMMANFATTNING}
\lipsum[2]

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\newpage

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\section{INTERAKTIV ONLINERAPPORT}
\lipsum[3]

Den interaktiva onlinerapporten finns tillgänglig här: \url{https://statistik.incanet.se/xxx/}.

Data uppdateras två gånger om året, en gång på våren och en gång på hösten.

\textcolor{red}{\textbf{(Exempel, skärmdumpar och tolkningsanvisningar?)}}

\begin{center}
\includegraphics{figures/rccshiny.png}
\end{center}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\newpage

\sffamily

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\renewcommand\contentsname{INNEHÅLL}

\renewcommand\listtablename{TABELLER}

\renewcommand\listfigurename{FIGURER}

\renewcommand{\cftsecleader}{\cftdotfill{\cftdotsep}}

\renewcommand{\cftsecfont}{\bf}
\renewcommand{\cftsecpagefont}{\bf}

\renewcommand{\cftsubsecfont}{}
\renewcommand{\cftsubsecpagefont}{}

\renewcommand{\cftsubsubsecfont}{\it}
\renewcommand{\cftsubsubsecpagefont}{\it}

\renewcommand{\cfttabfont}{\small}
\renewcommand{\cfttabpagefont}{\small}

\renewcommand{\cftfigfont}{\small}
\renewcommand{\cftfigpagefont}{\small}

\tableofcontents

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\newpage

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

% Innehållsförteckning av tabeller
\listoftables

% Innehållsförteckning av figurer
\listoffigures

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\newpage

\rmfamily

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\section{INLEDNING}
\lipsum[1]
\subsection{Bakgrund och historik}
\lipsum[2]

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\begin{figure}[H]
\begin{center}

\includegraphics{figures/figure-002}

\caption{Figur - incidens/mortalitet.\label{fig:incidence1}}

\end{center}
\end{figure}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\subsection{Organisation och styrgrupp}
\lipsum[3]

\subsection{Förklaring av begrepp och förkortningar}
\begin{table}[H]
\begin{tabular}{p{0.25\textwidth}p{0.65\textwidth}}
\bfseries{Begrepp 1}	&	\rmfamily Förklaring. \vspace{0.1in} \\
\bfseries{Begrepp 2}	&	\rmfamily Förklaring. \vspace{0.1in} \\
\bfseries{Begrepp 3}	&	\rmfamily Förklaring. \vspace{0.1in} \\
\bfseries{Begrepp 4}	&	\rmfamily Förklaring. \vspace{0.1in} \\
\bfseries{Begrepp 5}	&	\rmfamily Förklaring. \vspace{0.1in} \\
\bfseries{Begrepp 6}	&	\rmfamily Förklaring. \vspace{0.1in}
\end{tabular}
\end{table}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\newpage

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\section{RESULTATREDOVISNING}

\subsection{Sammanfattning av kvalitetsindikatorer}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\begin{figure}[H]
\begin{center}

\includegraphics{figures/figure-003}

\caption{Sammanfattning av kvalitetsindikatorer.\label{fig:indicators1}}

\end{center}
\end{figure}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

\textcolor{red}{\textbf{(Ersätts av snyggare generell version som kollegor på RCC Väst håller på att ta fram?)}}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\newpage

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\subsection{Fokusområde 1}

\lipsum[3]

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\begin{table}[H]
\begin{center}

\caption{Tabell.\label{tab:tab1}} 

\scriptsize\sffamily

% rcc2Latex(data, file = "", title = labelUpperLeft, first.hline.double = FALSE,      here = TRUE, table.env = FALSE, numeric.dollar = FALSE, cgroup = colNamesMulti,      n.cgroup = colNamesMultiN, extracolsize = "", colheads = colNames,      col.just = rep("r", 2 * ncol(data)), rgroup = rowNames, n.rgroup = rowNamesN,      rownamesTexCmd = rowNameFormat, rgroupTexCmd = "bfseries",      colnamesTexCmd = colNameFormat, cgroupTexCmd = paste0(cellColBg2,          "\\bfseries\\centering"), cellTexCmds = formatCellMatrix) 
%
\begin{center}
 \begin{tabular}{lrrrr}\hline
\multicolumn{1}{l}{\cellcolor[HTML]{f6f6f6} }&\multicolumn{1}{c}{\cellcolor[HTML]{f6f6f6} \begin{minipage}[c][0.3in]{0.5in}{\begin{center} Grupp A \end{center}} \end{minipage}}&\multicolumn{1}{c}{\cellcolor[HTML]{f6f6f6} \begin{minipage}[c][0.3in]{0.5in}{\begin{center} Grupp B \end{center}} \end{minipage}}&\multicolumn{1}{c}{\cellcolor[HTML]{f6f6f6} \begin{minipage}[c][0.3in]{0.5in}{\begin{center} Grupp C \end{center}} \end{minipage}}&\multicolumn{1}{c}{\cellcolor[HTML]{f6f6f6} \begin{minipage}[c][0.3in]{0.5in}{\begin{center} Totalt \end{center}} \end{minipage}}\tabularnewline
\hline
\cellcolor[HTML]{ffffff}   Grupp A & \cellcolor[HTML]{ffffff}   325\enspace\enspace(32.5) & \cellcolor[HTML]{ffffff}   338\enspace\enspace(33.8) & \cellcolor[HTML]{ffffff}   337\enspace\enspace(33.7) & \cellcolor[HTML]{ffffff}   1000\tabularnewline
\cellcolor[HTML]{f6f6f6}   Grupp B & \cellcolor[HTML]{f6f6f6}   356\enspace\enspace(35.6) & \cellcolor[HTML]{f6f6f6}   338\enspace\enspace(33.8) & \cellcolor[HTML]{f6f6f6}   306\enspace\enspace(30.6) & \cellcolor[HTML]{f6f6f6}   1000\tabularnewline
\cellcolor[HTML]{ffffff}   Grupp C & \cellcolor[HTML]{ffffff}   319\enspace\enspace(31.9) & \cellcolor[HTML]{ffffff}   324\enspace\enspace(32.4) & \cellcolor[HTML]{ffffff}   357\enspace\enspace(35.7) & \cellcolor[HTML]{ffffff}   1000\tabularnewline
\cellcolor[HTML]{f6f6f6}   Totalt & \cellcolor[HTML]{f6f6f6}   1000\enspace\enspace(33.3) & \cellcolor[HTML]{f6f6f6}   1000\enspace\enspace(33.3) & \cellcolor[HTML]{f6f6f6}   1000\enspace\enspace(33.3) & \cellcolor[HTML]{f6f6f6}   3000\tabularnewline
\hline
\end{tabular}

\end{center}
\end{center}
\end{table}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\lipsum[4-7]

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\begin{figure}[H]
\begin{center}

\includegraphics{figures/figure-005}

\caption{Figur - jämförelse (proportion).\label{fig:compare1}}

\end{center}
\end{figure}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\lipsum[1]

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\newpage

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\subsection{Fokusområde 2}

\lipsum[1]

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\begin{figure}[H]
\begin{center}

\includegraphics{figures/figure-006}

\caption{Figur - jämförelse (väntetid).\label{fig:compare2}}

\end{center}
\end{figure}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\lipsum[5]

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\begin{figure}[H]
\begin{center}

\includegraphics{figures/figure-007}

\caption{Figur - karta (väntetid) \label{fig:map1}}

\end{center}
\end{figure}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\newpage

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\subsection{Uppföljning av vårdprogram}

\lipsum[6]

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\begin{figure}[H]
\begin{center}

\includegraphics{figures/figure-008}

\caption{Figur - trend.\label{fig:trend1}}

\end{center}
\end{figure}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\lipsum[6]

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\newpage

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\subsection{Överlevnad}

\lipsum[7]

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\begin{figure}[H]
\begin{center}

\includegraphics{figures/figure-009}

\caption{Figur - överlevnad \label{fig:surv1}}

\end{center}
\end{figure}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\lipsum[8]

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\begin{figure}[H]
\begin{center}

\includegraphics{figures/figure-010}

\caption{Figur - relativ överlevnad \label{fig:surv2}}

\end{center}
\end{figure}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\lipsum[9-10]

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\newpage

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\section{SLUTSATSER OCH FORTSATT UTVECKLINGSARBETE}

\subsection{Utvecklingspunkter}

\lipsum[1]

\subsection{Fokusområden och mål}
Under 2019 kommer registret att fokusera på att:
\begin{itemize}
\item \textbf{\sffamily Område:} ...
\newline 
\textbf{\sffamily Kommentar:} ...
\newline 
\textbf{\sffamily Mål:} ...
\newline
\vspace{0.1in}
\item \textbf{\sffamily Område:} ...
\newline 
\textbf{\sffamily Kommentar:} ...
\newline 
\textbf{\sffamily Mål:} ...
\end{itemize}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\newpage

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\section{FORSKNING}
Exempelvis publikationslista från registret.

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\newpage

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\clearpage
\addcontentsline{toc}{section}{REFERENSER}
\renewcommand\refname{REFERENSER}
\begin{thebibliography}{100}
\vspace{0.1in}
\bibitem{ref1} Författare. Titel. Tidsskrift. År, månad; nummer, sida.
\bibitem{ref2} Författare. Titel. Tidsskrift. År, månad; nummer, sida.
\bibitem{ref3} Författare. Titel. Tidsskrift. År, månad; nummer, sida.
\end{thebibliography}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\newpage

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 

\end{document}
